(二)其實lihkg咁博做咩....完全係損人不利己.....

之前對呢個apps一直都冇咩野......而家真係好憎 唔明做咩要整個lihkg forum出黎損人不利已?

一陣高登有咩事真係唯你事問.....

明明已經點都唔夠高登爭,又冇android版

之前仲對你咁好, 又比lihk你做android高登apps.....飲水完全唔思源

而家只希望高登官方apps加油......佢會進步的!!

返高登啦

支持清，連等登真系對吾住牙joe🤔

留名等睇真心

一齊啦 帶你班細蚊仔去搵牙joe哥

簡直離曬譜

G 持

牙你老母！

竟然開到2
牙你老母

返高登啦 牙joe話開年要齊人先有意義

牙你老母

十卜Gap王叫春

你個死偽毒仲夠薑黎搞事

情與義痛心 是信者太天真

情與義 值千金

成日都唔撚明好似樓主呢d傻尻做乜撚柒 成日搬老母出黎比人屌 自己又博出位以為好撚威 係咪條女做雞太多老母又比人搞大合雞生左個雜種狗出黎癡撚左線

有datlihkg 未

飲杯水冷靜下啦

牙joe改左啦

佢copy人comment